# Instalación De java #


- Descargarmos VisuaStudio Code
            [VisualStudio](https://code.visualstudio.com/docs/?dv=win)

- Descargamos Extensión De java 

        (*) Id de la extensión  --> vscjava.vscode-java-pack  

- Vamos ha Archivo 
    + Preferencias
        + Configuración
            + Escribimos en el buscador "java home"
                + Buscamos settings.json
                    + y Ponemos la ruta de jre  
                        + vamos Arriba izquierdad en Ayuda 
                            + iniciar
                                +   Explore your Proyect 
                                    + Create java Proyect

### Por si acaso si no te has enterado Te Dejo Un Video Tutorial :)

- Youtube
    [Tutorial](https://youtu.be/Q3Ft4rwVYZg)

